啊Bob添丁

竟然係生仔

撚頭生撚頭

咁撚樣衰嘅老婆都可以中出咁多次

Gay gay

熹霏機 好似係

唔知佢個仔會改咩名呢

Yy lam改？

咸濕仔扑野又唔帶套

個仔叫打打？
打霏機熹